[回帶] 機甲鬥神傳 武神三國

有冇記得隻game? 招人繼續玩

屈錢game 技能都要比錢買

瘋狂賽車

而家down 唔到lor隻game

細個最鍾意玩

LMLMLM

其實係唔係同一隻game黎？

係啊

而家ser都入唔到 係咪汁左

咩ser

隻趙雲玩到上排行 唔記得左ac
而家有無得買力織玩

我down都down唔到

隻game係咪收左皮

好懷念 而家日日走去刷赤背,炎刀,大蛇
唔知而家變成點